<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<feature
      id="SiteView.ecc"
      label="Ecc"
      version="1.0.0.qualifier"
      provider-name="SiteView"
      plugin="ecc"
      os="win32"
      ws="win32"
      nl="zh_CN"
      arch="x86">

   <description url="http://updates.siteview.com">
      SiteView IT Service Management
   </description>

   <copyright url="http://www.siteview.com/copyright">
      (c) Copyright SiteView 2000, 2012.  All rights reserved.
   </copyright>

   <license url="http://www.siteview.com/license">
                             DragonFlow（游龙科技）软件许可协议

DragonFlow Corporation（游龙科技公司）和（或 ）其子公司（以下称"DragonFlow（游龙科技）" ）许可阁下个人、公司或法律实体（以下皆称为" 阁下"）使用本SiteView ECC软件，条件是阁下必须接受本许可 协议的全部条款。请阁下在使用本软件之前详细阅 读有关条款和条件。本文件为阁下与 DragonFlow（ 游龙科技）之间合法及可执行的合同。打开包装盒 、撕掉标签、点击"同意"或"是"键或者通过其 它电子方式表示同意、或装载软件皆表示阁下同意 本协议的条款和条件。若阁下不同意上述条款和条 件，请点击"我不同意"或"否"键或其它表示拒 绝的方式，并不再使用本软件。


1. 授权许可：
本授权许可所附的软件和文档（以下统称"软件" ）为DragonFlow（游龙科技）或其许可方的财产， 受著作权法的保护。尽管 DragonFlow（游龙科技） 将继续拥有该软件所有权，但阁下在接受本授权许 可后，便在一定程度上拥有使用本软件的权利。本 授权许可协议适用于授权方可能向阁下提供的任何 版本、修订版或增强版。除非经本授权许可同时、 之前或之后的适当 DragonFlow（游龙科技）授权证 书、授权凭证、或授权密钥（下称"授权格式"） 加以增删，以及在随软件提供的用户文档进一步定 义，阁下使用本组件的权利和义务如下：

阁下可以：
A. 使用 DragonFlow（游龙科技）根据授权格式授 予阁下使用的软件份数和点数。但若该软件为 DragonFlow（游龙科技）授权许可阁下使用的多个 软件的套件的一部分，则阁下使用该系列软件中所 有软件的总数和点数不应超过授权格式所示的总数 和点数（以任何形式组合所得的结果计算）。阁下 的授权格式为阁下有权复制软件的依据。若在本授 权许可的同时、之前或之后，并不存在任何授权格 式，则阁下可以在一部计算机上复制使用一份该软 件；
B.复制一份软件作为存档，或将软件复制到阁下计 算机上的硬盘，保留原始软件作为存档；
C. 按照阁下与 DragonFlow（游龙科技）之间的书 面协议使用软件；并且
D. 在获得DragonFlow（游龙科技）书面同意后，将 该软件永久转让给其它个人或实体，但阁下不得保 留该软件的任何备份，而且受让者亦必须书面同意 本协议的各项条款。

阁下不得：
A.复制本软件随附的印刷文件；
B.转让许可或出租本软件的任何部分；通过逆向工 程、解译、分解、修改、翻译以及任何方法企图发 现本软件的源代码，或藉本软件生产衍生产品；
C. 将本软件作为设备管理、时分、服务提供商或服 务部门布置的一部分使用；
D.在阁下收到并安装替代软盘或代替旧版本的更新 版本后，继续使用旧版本或其拷贝。在本软件被更 新后，所有旧版本软件的拷贝应全部销毁；
E.使用比本授权许可项下软件更新的版本，除非阁 下已购买相应的维护和/或升级保险或通过其它方式 单独取得使用新版本的权利；
F. 若阁下取得的软件与 DragonFlow（游龙科技） 的其它产品一起包含于同一媒体，使用该媒体中阁 下在授权格式中并无授权的DragonFlow（游龙科技 ）软件；或者
G. 以本授权许可不允许的方式使用软件；

2. 内容更新：
某些 DragonFlow（游龙科技）软件产品涉及使用时 时更新的内容（公司开放的软件升级规定）。除  DragonFlow（游龙科技）指定要单独付费购买的内 容更新除外，或在已由阁下另行单独获得使用内容 更新的权利的任何期间内外，阁下在购买了维护的 期间内有权获得内容更新。DragonFlow（游龙科技 ）保留随时将特定的内容更新指定为需单独购买的 权利，并不另行通知阁下，但如果阁下购买的维护 在购买时包括特定的内容更新，即使 DragonFlow（ 游龙科技）将此类内容更新指定为需要另行购买， 阁下也不必额外付费即可根据维护的条款继续获得 此类更新。除此之外，本授权许可并不允许阁下取 得或使用"内容更新"。 

3. 有限保证：
DragonFlow（游龙科技）保证藉以提供本软件的媒 体在向阁下交付后的六十 (60) 天内不存在瑕疵。 在违反上述保证的情况下，阁下的补偿仅限于 DragonFlow（游龙科技）将自行选择决定更换在保 证期内退给 DragonFlow（游龙科技）的瑕疵媒体。 DragonFlow（游龙科技）并不保证本软件将符合阁 下的需求、软件的操作不会出现故障或软件完全没 有错误。

在适用法律允许的最大范围内，上述保证为排它性 并取代所有其它明示或默示的保证，包括有关适销 性、适用于特定用途及无侵害知识产权的默示保证 。本保证授予阁下特定的法律权利。阁下亦可能拥 有其它权利，其内容将因不同国家或地区而异。

4. 免责条款：
有些国家和地区（包括欧洲经济共同体的成员国家 ）的法律不允许限制或排除伴随的或后果性损害赔 偿的责任，因此下述限制或排除可能并不适用于阁 下。  

在适用法律允许的最大范围内，不论在此所述的任 何补偿措施是否能达到其根本目的，DragonFlow（ 游龙科技）将在任何情况下不对任何特殊、后果性 、间接、或类似的损害赔偿负责，包括不对因使用 或无法使用软件而造成利润损失或资料遗失负责， 即使DragonFlow（游龙科技）已被告知可能发生此 类损害赔偿。

在任何情况下，DragonFlow Corporation（游龙科 技公司）的责任将绝不超过软件的购买价。不论阁 下是否接受软件，上述免责条款和限制声明都将适 用。

5. 一般条款：
本协议及相关授权格式是阁下与 DragonFlow（游龙 科技）就本软件共同签署的完整协议： (i) 取代所 有以前或同期达成的有关标的的口头或书面信息、 建议和说明；并且 (ii) 超越双方间的任何报价、 订单、回执或类似往来信息的任何冲突或附加条款 。如有违背于此所含条款的情况，该协议应终止执 行，阁下将停止使用该软件并销毁软件的所有拷贝 。本协议仅可通过与本协议一起的授权格式，或阁 下与DragonFlow（游龙科技）共同签署的书面文件 进行修改。若阁下对本协议有任何疑问或欲联络  DragonFlow（游龙科技），请致函 DragonFlow（游龙科技）客户服务部门：(i)北京西长安街88号 首都时代广场9层，100031。

7.  其它使用限制：
A. 如果许可阁下使用的软件是用于相应第三方产品 或平台的特定 SiteView™ 软件，则阁下只能将该特 定的软件用于相应的产品或平台。阁下不得让非使 用特定产品或平台的计算机使用该软件。

B. 如果许可阁下使用的软件是用于第三方产品或平 台的 siteview 软件，则阁下只能将该软件用于相 应的产品或平台。阁下只能将该软件用于授权格式 指定的单位数量（例如，桌面、节点、服务器等） 。


©2000-2010 年 DragonFlow（游龙科技）.版权所有 。



   </license>

   <url>
      <update label="Ecc" url="http://updates.siteview.com"/>
   </url>

   <plugin
         id="ecc"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"
         unpack="false"/>

   <plugin
         id="com.siteview.kernel.core"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"/>

   <plugin
         id="core.monitor.counter"
         download-size="0"
         install-size="0"
         version="0.0.0"
         unpack="false"/>

</feature>
